請用四字詞表達你對警察受傷感受

自作自受

母感欣慰

有請小鳳

先撩者賤

我無野講

身心舒暢

普天同慶

天理遁環

熱烈祝賀

你死得未？

普天同慶
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

大快人心

陸續有來

因果循環

壽終正寢

皆大歡喜

因果報應

官逼民反

好撚心涼

抵撚死完

冒警受傷

天理循環
因果報應

家屬謝禮

古語都有：官迫民反

罷工啦望

人道毀滅

我冇嘢講

好撚開心

正義彰顯

抵燃佢死

獨立調查

罪有應得

留定位啦

含撚署長

恭喜恭喜

望穿秋水

射到虛脫

抵撚柒死

有安家費

早知今日

早日殉職

咎由自取

大快人心

善哉善哉

大快人心

哈利路亞

循

請問可以講粗口嗎？

:唔可以
:咁我冇野講

死咗再講

抵啦柒頭

喜氣洋洋

大Sir紮職

LMAO

傷得太遲

民不懼死

好人好者

莫名其妙，有警察受傷咩，只見制服冒警人士

死不足惜

走住黎屌

喜出望外

全城祝賀
爽過過年

哈哈哈哈

眾望所歸

早該知 唇亡齒寒，
卻妄想 獨善其身。
如今乃 天道循環，
餘生見 不得善終。

惡有惡報

恭L喜晒

上天有眼

多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

駁唔撚到 (手指）

心都涼哂

笑撚到我

人工包咗

打得太少

三國無雙

喜聞樂見

不盡不實
明明冒警人士被制服

Who fuc king cares

夠姜還拖

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

母感安慰

忍唔住笑

自取其辱

天公地道

幾得意呀

抵撚死呀

欣喜若狂

哦點點點

缺一不可

死有餘辜
死不足惜

賺人熱淚

你冇做錯

食多一腳

自討沒趣

不知悔改

好撚好笑

打死無怨

大塊人參

蚊叮蟲咬

自編自導

死得未啊

做咩姐你

好幾個無啦啦衝出去落單真係唔撚明

冒警抵打

老懷安慰

若然未報

警你老母

下個到你

造反有理

冒警下場

舒筋活絡！！

只是開始

抵鳩佢死

萬事如意

我冇野講

大快人心 抵撚你死

普 世 歡 騰

警賊抵死

種因得果

時辰已到

魚樂無窮

賀一賀佢

興高采烈

含撚啦你

抵L74

皇天擊殺

回帶再播

一個字爽

普世歡騰

我恭喜你

打撚死佢

陸續有來
人人有份

死有餘辜

死不足惜

唔死冇用

J到出血

回頭是岸

大快人心
狗抵撚死

天殊地滅

陰公狗咯

因果報應
禍及妻兒
抵撚柒死

深表遺憾

抵死有餘
早日歸西

一隻字就得：哦。

理所當然
天經地義

嘴角上揚

抵撚佢死

冇野講吊

蒼天有眼

死有餘辜

深感遺憾

佢插人眼

額手稱興

極為痛心 痛心點解唔傷得重d

發來賀電

應有此報

傷得太遲
講多句得唔得？

傷得太遲
講多句ok?

快撚d死

自己攞黎

以牙還牙

苦盡甘來

多行不義必自斃

興奮莫明

替天行道

dllm
抵撚你死
sorry讀得書少

繼續享受

睇過 邊撚到警？
冒警就有

早死早著

喜聞樂見

恭喜發財

抵撚你死

陸續有黎

可喜可賀

登高一呼

好撚柒爽

熱烈彈琴

份糧包埋

過街老鼠

開心舒服

一直關注

娃哈哈哈

無事退朝

引人打鬥

有咩所謂

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔抵可憐

大快人心
可喜可賀

心曠神怡

陸繼有黎

娜娜哭了
我們笑鳥

記你老母

落單警犬就大鑊，好彩俾人影到佢追打不遂在先，即刻當堂透心涼

萬眾期待

收撚左錢

關人撚事

垃撚圾圾

當效仿之

天道揼柒

冒警人士

六六無窮

無比愉悅

小鳳出場

天公地義

疏而不漏

再接再厲

早日安息

輕輕鬆鬆

皇
天
擊
殺

英年早逝

心感爽快

喜上眉梢

普天同慶

共負毛山

Y E A H

罷工啦屌

小二！花生！

The bill is dead

咎由自取
自食其果

早日歸天

心情舒暢

冒警可恥

久旱逢甘

報應不爽

Justice maybe late but never absent.

好撚爽呀

預左要還

dllm

好撚興奮

死撚得未？

接二連三

出得嚟行

令人愉悅

下次再黎

買定棺材

抵你死啦

倍感安慰

附合國情

爽到仆街

關我撚事

欲罷不能

慈母敗兒

求仁得仁
因果循環

仲未夠傷

咁撚好彩

天理循環
因果報應
抵撚你死
善哉善哉

痛快淋漓

警惡懲奸

哈 抵撚死

實捉到你

我想用7個字
善惡到頭終有報

無委任證

仲唔仆街

屌你老母

關我撚事

Hi小鳯姐！

抵撚死啊
Sor中文差

拜山先講

強烈譴責 咁都未死

do you hear the people sing

心想事成

林鄭都有阿媽生, 怨有頭債有主, 要 就林鄭, 唔好林鄭老母, 鄭老太係無辜的

笑撚死我

報應不爽

你知痛㗎

捨得死未

皇天擊殺
血債血償

屌你老母

汪汪汪汪

反抗無罪
造反有理

爽過射精

兩敗俱傷

we con net ed

毫無感覺

唔係唔報

物極必反

無仔送終

天有報應

超級心涼

非常治癒

浩園有位

拍案叫絕

爽爽爽爽

仲未死得？

我支酒呢

牛逼死鳥

咪撚扮啦

傷你老母

大快人心
興高采烈

含喇屌你

好緊好爽

以德報怨

還佢清白

報應不爽

正想講
應該話:
人工包屌
人工包鬧
人工包咬

傷得太淺

柒出國際

扣人心弦

轉工吧啦

若然未報
時辰未到
人人有份
永不落空

獨立調查
釋放義士

未夠min pay

好撚happy

有咩問題

幫人教仔

欣聞樂見

扯能咗旗

小事化大

樂極生悲

物有所值

天理循環 報應不爽

恭喜發財

Karma is a bitch.

冒警人士
委任證呢

有報應架

林鄭逼嘅

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

驚佢聽唔明
汪汪汪汪

天罰惡徒

自食其果

大灣榮耀

肯定升職

人工雙倍

呢 round 我嘅

繩之於法

普渡眾生

傷得太輕

爽過高潮

爽過打J

前世今生

喜氣洋洋

洋溢四方

扺撚柒死

斷鳩更佳

你儂我儂

陸續有來

well paid for it

死裙腳仔

大灑狗血

份糧包咗

Who fuck傾care

疚由自取

好撚爽皮

大快人心
垃撚柒圾

721見

唔賠工傷

點解未死

個別事件

高潮四起

喊到收唔到聲
喜極而泣呀屌你老母

抵撚死啦

吞槍殉道

熱烈歡迎

同流合污、善惡不分、慘被利用、萬劫不復！

抵佢地死

浩園留位

時晨就到

連登會員同人，祝受驚傷員：

死有餘辜、死不足惜、應有此報、早日仆直、早日瓜柴、永不超生、賣鹹鴨蛋、一去不返

用9個字先形容到

熱烈地彈琴熱烈地唱

先撩者賤 抵撚死

斷多兩個

係抵撚死

開定香檳

皇天擊殺！

求仁得仁

笑逐顏開

冤冤相報
種瓜得瓜
何必呢?
係時候停
因果循環
報應不爽

仲未死牙

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

強烈譴責

攞苦嚟辛

天滅黑警

捧打落水。 狗

痛極反咬，人之常情

你有今日

用完即棄

抵撚死啊

有人冒警

突然治癒

兒子生性

熱烈彈琴
熱烈地唱

先行代領

若然未到

雪中送炭

死撚得未

完全不夠

笑撚死朕

恭喜您呀

it's all your fault

永不超生

種豆得豆

路係自己揀

傷殘人士

恭喜賀喜

浩氣長存
等入浩園
用完即棄
冇人可惜